[泯 滅 人 性 ] 到 底 警 察 憑 咩 覺 得 自 己 仲 係 正 義 英 雄？

繼前日有警察鬧示威者乞衣、垃圾、社會敗類、破壞社會之後，今日睇到條片講市民遇到警察同示威者既反應

市民遇到警察：走啦屌你老母！黑社會！
市民遇到示威者：加油！(歡呼聲掌聲交雜)

同黑社會稱兄道弟，扮示威者帶頭搞事，對冇反抗力既市民施暴，然後唔跟警例執行酷刑，目無法紀想點就點，周圍撩交打，為左呃OT亂咁出黎阻塞交通，呢啲咪警察既正義英雄囉

睇下，淨係新聞標題都已經多到可以出書，佢地到底憑咩角度覺得自己仲係正義？佢地比人屌完又屌都唔改善，係人格定智力有問題？

612 【引渡惡法】瘋傳射催淚彈片段 疑似差人：睇到都開心

612 警違法用武 多人頭中彈

612 警醫院拉人搞白色恐怖

612 警擸磚掟鐵枝 辱罵示威者

612 國際特赦組織譴責港警

612 警挑釁牧師：叫耶穌見我

77 毆打群眾 襲擊記者 恫嚇途人 警察瘋了

714 警阻示威者散去 議員斥草菅人命 浴血新城市

721 元朗無警時分 黑幫喪毆途人

721 少女遭暴徒(白衫黑幫)非禮 打致骨折

721 指揮官拍膊與黑幫論形勢

721 元朗恐襲800白衣人行兇 僅兩男控暴動罪

721 警終認可實時看港鐵站CCTV - 睇住白衫人打人

727 元朗巷戰 警開槍中民居 速龍西鐵打人

727 速龍警棍鑲環非法增武力

727 暴警對準掃射 記者險爆頭亡

85 警違指引 暗角冷槍傷人

85 「一堆男警㩒實我」 少女遭抬起走光

811 多區民居中招 警射入葵芳站 催淚彈恐襲

811 飛虎扮示威者挑打鬥再拉人

811 頜骨全碎毀容 醫生轟謀殺

811 警涉濫權 限醫生每日診示威者一次

811 警剝光女被捕者 搜身凌辱

警酷刑虐被捕大叔 投訴兩月無進展 開記招即拘三警

824 警殺入德福 民居射催淚彈 街坊叫收隊

825 腳踢荃灣街坊 六左輪指記者 警開真槍退示威者

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

「本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

香港警察，知法犯法，敵視市民，不知所謂

佢地看得幾萬隻建制支持自己就夠 覺得其餘幾百萬香港人可以死曬去

佢地真心覺得自己做緊好事
所以打擊佢地正義感係有用
唔好淨係用謾罵

憑佢哋iq低 。 如果唔係咁蠢根本就冇可能畀人 咁容易洗腦。
明明做緊啲傷天害理嘅事竟然話自己係蝙蝠俠。 你幾時見過正義之師蝙蝠俠 蝦女人 同埋對付群眾。

最奇怪嘅就係佢呢個蝙蝠俠係幫政府。。。

一班廢柴本身喺個社會一無是處，可能成世揾得萬幾蚊人工
突然入咗低學歷高人工嘅黑社會，有棍有鎗仲要有勁多福利，但係自6.12及後20年都要俾人歧視，自然心理唔平衡，覺得自己冇問題，同埋敵視嗰班覺得自己有問題嘅人

有的人活著，他已經死了。

因為佢地都淨係活喺同溫層

勇武下次可以考慮下，攻警犬對腳先

憑成team手足 收住份糧 懶有義氣

簡短而中point

可能佢地眼中既正義係幫政府除害而唔係保護香港人

推

呢啲道理連小學生都識班popo唉收檔啦

popo壞事做盡都仲可以覺得自己係正義既一方真係cls

黑社會始終係黑社會佢地以為著住套制服就會變成正義超人

改口由狗變過街老鼠

唔接受任何監察同制衡既警力
冇限膨脹同自以為事
以為自己揸住支炮就大撚晒
但忘記係邊個賦予佢地行使有限度武力同拘捕既權力
拎咩出街都可以當係攻擊性武器
好似以前蒙古統治中國個陣屋企菜刀唔可以有一樣
所謂得民心者得天下
係你無理鎮壓下迎來既只會係更強烈既反彈
大家加油堅持住
將來清算班賣港賊

exactly就係咁下下都以為自己係度執行正義維持秩序，實際就係無事生非周圍開拖

班人發完皮氣仲學人講自己係紀律部隊笑死人咩

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

黑警唔睇蘋果而家睇幫港出聲慰籍小心靈
你班黑警未做黑警之前 雨傘個陣你地唔係已經知幫港出聲呢啲係無腦on9唔做fact check既藍屍page嚟架喇咩？
點解明知係假都要睇呀？

今晚十點 窗邊咆哮五大訴求 缺一不可

今晚十點 窗邊咆哮五大訴求 缺一不可

廿連

三十連

班狗自我催眠
根本佢地除左圍內班同事都無哂朋友

軍政府黎

而家似係軍政府多啲

而家似係軍政府多啲佢玩撚哂